買fitbit定Apple watch好？

純粹用嚟track心跳同訓教，比多少少買apple watch好定買Fitbit?

Garmin

Garmin x2